罷工我真係無能為力 被罷工就...

我諗好多香港人都同我一樣 其他行動都可以參與 唯獨罷工真係無能為力

烏克蘭咁成功係因為佢地失業率高 佢地已經冇野可以輸...但係香港唔同，仲有好多打工仔（雖然好似多左公司裁員

我亦都唔需要去講什麼藉口去解釋點解做唔到....

其實我都好希望香港做到全民三罷

所以！只要有得揀既你地做到癱瘓交通 我就可以成為你地既一員！

God bless us

Sorry for 1999 or there might be some mistake

要一齊令1111黎明行動成功
你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門

第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

[img]

總部:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

港島西分區:

港島東分區:

唔緊要一齊去被罷工

sick個leave 都唔得？

或者一齊慢速塞係上班路途其實就係出緊一分力架喇

有人死有人被姦成孕都生活如常嗎？

屌你老母
咩你地我地？
你唔識得朝早一齊出去塞架？
姐係你聽朝訓醒
屌，無料到，繼續返工？
唔該大家聽朝七點一齊落街
自己諗盡辦法去令到自己返唔到工啦
聽日唔夠人癱瘓個社會係好示弱既表現
人又死左，又比人輪姦到大左肚
都唔出黎！？

屌你老母
咩你地我地？
你唔識得朝早一齊出去塞架？
姐係你聽朝訓醒
屌，無料到，繼續返工？

唔該大家聽朝七點一齊落街
自己諗盡辦法去令到自己返唔到工啦

聽日唔夠人癱瘓個社會係好示弱既表現
人又死左，又比人輪姦到大左肚
都唔出黎！？

Dllm 罷一日工都無能為力?
你對唔對得住其他手足啊仆你臭街

我唔知閣下有咩苦衷
但如果個個都好似你咁期待人地幫
咁我相信呢個罷工化冇用冇效冇意義
正如出邊好多巴打話 呢個唔係革命
而且政府亦好容易解決到件事
根本唔成威脅

認同

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先58%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

你都係去翻工把啦

曱大大

唔該大家聽朝七點一齊落街
自己諗盡辦法去令到自己返唔到工啦

聽日唔夠人癱瘓個社會係好示弱既表現
人又死左，又比人輪姦到大左肚
都唔出黎！？

就係因為有你呢d自撚私閪人先輸足幾個月

你有能力，不過你做過對比之後決定犧牲前線俾人屌，俾人嫌棄姐

其實被罷工唔係叫你正常返工等比人罷
而係自己都玩埋一份
扮暈停地鐵得唔得呀
咁都做唔到同FREE RIDER有咩分別

想多啲人參與罷工？

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係唔同post下面瘋狂洗版行動文宣同發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

零成本 你唔係唔做呀嘛

On9?你講完自己唔羞恥？
做free rider好好玩？

你係唔係成世唔SL/轉工？
唔識早少少出門一齊衝？做freerider做到咁無恥

講到尾咪又係自撚私
其實你都出埋去塞
咪可以制造被罷工囉
唔係乜都等人哋做

乜撚野被罷工就可以成為其中一員
姐係到時唔能夠被罷工就唔認係同路人
講到1999其實都係想坐享其成等人幫你
屌你老母你呢d純粹打工仔心態
諗自己利益 唔想返工都要人幫 借個政治事件去幫你
其實就唔係諗件事本身 而係想借件事令到自己唔洗返工為主姐
睇死你到時被罷工失敗又發撚曬晦氣咁

天氣一凍，好易有貓貓捐入車底取暖架!

睇死聽日係遲到既姐,
結局都係返到工,
似山竹個次咁